diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

廠長

I want to fuck your mother and penetrate her smelly vagina!

What hell do you want??

If you wanna fight, come on!

I wanna fight you, do you know??

I'm very powerful.

Slam you! Your bastard!

i第烏樂，勞議員莫喜

u想要做什麼7嗎？

如果您想要1on1 ，美國來

i的鬥爭，美國，美國知道嗎？

我的力量強大

高，你的太陽蕩婦